3月14 期指31112已經係低位 要牛就快

聽日高開

已訓身入牛

10000股

W底 樓主中線睇破頂35000？

我只睇3月31700以上結算

35000太少

又跌

就爆升架喇 g持

On9

你串我地牛軍巴打？

爆升了

等上40000

今日可能反彈到31370止步

升好撚快

真心一句 追貨會死人

大媽玩謝港女

托得太明顯 意圖太清晰

清晰意圖就係今日係震貨

仲話股災笑死人

啲人見升話升見跌話跌 圖都唔識睇
跌幾百點已經算股災啦

連燈無一個唔係燈神

破左未？

破左

中